{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "거북이생고기식당"
    },
    "text": "コブギの生肉食堂は抱川市加山面に位置する肉食堂で、町内の飯屋のような外観をしています。 しかし、肉の品質に優れ、ゴルファーに人気の焼肉店です。 抱川ヒルズCCとも近いので、ラウンド後にゴルファーがよく訪れる場所です。 肉はお皿に丸ごと盛ってきて食卓で焼くのによく切ります。 焼いてつけて食べるのが一般的で、おかずとしてはサンチュ、大根若菜、キムチ、木々がきれいに提供されます。 味と価格の両方に優れたプレミアム焼肉店で、注文すると味噌チゲがサービスで提供されます。 駐車はお店の前で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "生肉食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "生肉食堂は抱川市加山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂はどんな外観をしていますか？",
            "answer": "生肉食堂は町内の飯屋のような外観をしています。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂はどういった肉が提供されていますか？",
            "answer": "生肉食堂では優れた肉の品質が提供されています。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂はゴルファーに人気ですか？",
            "answer": "はい、生肉食堂はゴルファーに人気の焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂はどのゴルフコースに近いですか？",
            "answer": "生肉食堂は抱川ヒルズCCとも近いです。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂ではどのようなスタイルで肉を提供していますか？",
            "answer": "生肉食堂ではお皿に丸ごと盛ってきて食卓で焼くスタイルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂のおすすめのおかずは何ですか？",
            "answer": "生肉食堂のおすすめのおかずはサンチュ、大根若菜、キムチ、木々がきれいに提供されます。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂は味と価格の両方に優れていますか？",
            "answer": "はい、生肉食堂は味と価格の両方に優れたプレミアム焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂に注文すると何がサービスで提供されますか？",
            "answer": "生肉食堂に注文すると味噌チゲがサービスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "生肉食堂の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "生肉食堂の駐車場はお店の前にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 340
    }
}